17歲少年涉企圖強姦 寶達邨住所梯間吊頸亡

【14：10】仵工到場準備將屍體移送殮房
【12：45】警方將於下午2時，於寶達邨交代案情，《蘋果》將會現場直播
【11：57】新增動新聞
【11：35】警員帶來3名少女上樓調查
【11：05】懷疑涉嫌企圖強姦的男子，在秀明道的便利店購物露行蹤，重案組追尋至其寶達邨住所。消息稱，吊頸身亡的青年，正是涉案目標男子
【10：12】上吊少年年僅17歲
【09：30】法醫官到場檢驗死者遺體

秀茂坪寶達邨達怡樓地下，清晨5時許，警員發現一名男子在梯間上吊；救護員趕到證實他已明顯死亡。重案組人員到場調查，大廈各出入口被封鎖，有警員把守。

接手調查吊頸案的秀茂坪重案組第二隊，也是負責上周六順天邨企圖強姦案的探員。消息稱，該隊探員追緝「四眼色魔」，翻看秀明道一間便利店的CCTV，發現一可疑男子曾在此以八達通購物，於是鎖定目標，追查下懷疑他住在達怡樓一個單位，凌晨時份上門埋伏，惟等候一段時間未見疑人出現，探員遂逐層樓搜索，不料在地下電錶房位置，發現一名少年在梯間上吊。消息稱，死者正是涉案目標男子，他右手有被咬的痕迹。

上周六凌晨，一名19歲女學生在順安道跑步，經過順天邨一僻靜處時，遭一名「四眼色魔」箍頸拖入大廈天井內，將她推倒在地並用環保袋笠頭，然後騎在其身上企圖施暴。女事主極力反抗，狂咬色魔手臂反抗，成功將對方擊退。警方追緝一名估計年約20歲、高約1.7米、瘦身材、黑短髮、戴黑框眼鏡、穿深色衫褲及揹斜孭袋的色魔歸案

全部強姦=被自殺

你知道得太多

警方追緝一名估計年約20歲、高約1.7米、瘦身材、黑短髮、戴黑框眼鏡、穿深色衫褲及揹斜孭袋的色魔歸案

又話30

之前係警署 依家進化去到後樓梯